Переносим проект на Qrator
==============================

1. Добавляю в балансировщик (регламент)
2. Добавляю на qrator (изменяю Reserved_IP-*)
3. На qrator добавляю в апстримы внешний адрес (195.*.*.*)
4. На qrator добавляю белый список ip
		проверяю curl -LH "Host: fqdn" qrator_ip
5. На qurator в upstream добавляем IP адрес 10.125.*.* нашего сайта и переключаем на него трафик (при этом адрес из сети 195.*.*.* оставляем не активным)
6. Поменять DNS для переключаемого домена на новый адрес куратора, обязательно проверить, что не осталось DNS записей со старым ip (мог быть другой домен на том же адресе)
7. Cоздать заявку на закрытие сетевого доступа из интернет на адрес сайта (195.*.*.*) , оставить доступ только с адресов куратора.


EУдаляем проект с Qrator
==============================
1. Составляю заявкуна открытие сетевого доступа с внешних адресов (адрес куратора отключаем)
2. Проверяю балансировщик
3. Меняю адрес в DNS
4. удаляю c qrator